(有圖）驚見唔知係咪UFO嘅物體

天花板有ufo

外星人話中共派來的 要捉我

何來 unidentified？
何來 flying？